% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr
\begin{frame}
\frametitle{Contexte de l'étude}

Nous allons présenter ci-dessous une analyse du périmètre de l'étude sur le plan de l'organisation et sur le plan informatique de la gestion de contrats de maintenance chez \emph{Spie}. Pour celui-ci nous analyserons les modèles existants, nous donnerons une possible critique et nous synthétiserons ces modèles.   

Ce document est fondamental dans notre étude, il nous permettra de comprendre et voir la gestion de contrats de maintenance qui est implémenté aujourd'hui chez \emph{Spie} afin de trouver par la suite des points de faiblesse et de proposer de possibles améliorations. 

\end{frame}